咪L 信Y core! 獨立媒體test 左條路有狗查

實測從理大Y core離開
獨媒記者被警員勒令熄直播

【即時】(22:18) 獨媒記者實測循北面李兆基樓（Y座）出口離開，被勒令往佐敦道方向離開。警員要求兩名記者雙手舉高，一個跟一個慢慢向前，並需接受搜身，前方則已有急救員被鎖上索帶拘捕。

本網兩名記者則被警員要求展示身份證、記者證，本網的直播亦被警員勒令中斷。

剛才直播片段：

推

信果個都on9

點開花佢都唔會分散狗力架。。出黎尖東啦

要記者熄機唔比影

Push

各位 ycore 走到ycore走到 ycore 走到

呢條撚樣有人唔做走去做狗

集中突破